五月天換飛

本人有兩張 16號380 兩連, 有無人可以換17號打後既場？

tel：shumuc